車路士算唔算拿來7

得幾件要隔離，其他照播毒害全家、害埋班球迷，少少測試都唔撚做，如果有人因為佢地感染死左/後遺症，堂堂大球會柒到咁，咁係邊個責任

英國政府on9唔檢測懷疑個案
屈到阿狗冇錢俾 抽水都唔係攞呢啲嚟抽啦